(有片) 疑似有黑警提供防暴盾裝備物資比圍村黑社會，盡顯警黑合作無間 警黑友好

又或者係班牛屎佬偷既

淘寶架

由合益個邊一直向前行-> 千色面包 ->雍翠 -> 錦光堂左轉 個到ok 去到元朗站 係消防局外圍方向block左

Fang bao

屌 好似炒車 條片好似大陸 睇個盾就知

推

唔好推 炒左車sor

個日中聯辦入面既防暴盾都係寫Fang bao

呢隻一睇就知係淘寶

淘寶貨黎